Lewis Loud：明報記者其實係咪唔識 圈中十分知名時聞香港劉轉好

作者：Lewis Loud

明報記者其實係咪唔識，唔識可以跟進，果個人其實係圈中十分知名，亦早就有人知道她和時聞香港的關係，所以就不要做到單新聞好像搞喊小朋友扣200分咁啦好不好？

陳志宏:
今日留一線, 他日轉工好相見嘛~

日月報班作者點會唔識